唔該暫時唔好再清算班偽人

而家當務之急係做好聽日，熱門成版都係清算班偽人，對聽日有咩幫助？果堆垃圾之後慢慢黎都唔遲

而家最重要係聽日！好多人連咩色衫幾點都未知。

七一。不散

推